點解咁多球隊會肯受權俾香港足球學校開班

真係咁多細路仔學？
而家啲家長會寧願個仔踢波搵食？
定只係開嚟俾家長同小朋友玩吓
不過咁樣的確令香港青訓更上一層樓

香港家長只係當係足球訓練班入讀大學嘅工具。